Pink lin定潮吹女難遇d？

Pink lin 正評
潮吹 負評

潮吹難啲

女難啲

兩樣本身都唔太科學

未遇過pink lin

遇過一次
可惜嘅係400交易

男仔pink lin算唔算